2020年普選立法會

#2020年普選立法會，大家真的要靠一份電器式說明書才會行動爭取，否則望天打卦？

1. 在荒廢的連儂牆上張貼「2020年普選立法會」、「2020年取消功能組別」、「押後立會選舉，直至全面直選」、「功能組別贏，香港民主輸」、「立會無直選，香港聽制裁」之類的標語；

2. 政黨發起聯署要求2020年全面直選立會，取消功能組別，呈交政府逼官僚系統開始回應，納入政治議程；

3. 政黨及民間去信中共中聯辦、中華民國新政府（1月11日有結果）、台灣各大政黨、英國保守黨與工黨、德國綠黨、基民盟及社民黨、美國駐港大使館、美國《香港人權民主法》起草人、澳洲自由黨及工黨、歐洲議會《香港法案》聯署人、南韓共民黨及自韓黨、日本自民黨及民進黨、加拿大自由黨、工黨及魁北克人黨、荷蘭外長、波蘭外長、捷克外長、亞美尼亞外長、巴西外長等等，促請支持香港落實《中英聯合聲明》中一國兩制、高度自治、港人治港的要求，以及即年全面民主直選香港議會；

4. 政黨及民間去信聯合國託管理事會主席Anne Gueguen，促請重新檢討理事會停運後的職能，主動維護脫殖地區的民主與人權狀況；

5. 黃之鋒等說客繼續與民主共和兩黨接觸，公開懇請美方支持香港2020年直選立法會，否則在9月選舉結束後，在《香港人權民主法》的年度報告譴責，可動議要求美國商務新部撰寫報告，向國會說明取消香港獨立關稅區的影響，繼而祭出制裁方案；

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

7. 拒絕將9月選舉結果定性為民主公投；

8.

9.

10.

恕我智慧有限，等你們來填充，一齊有一番作為。你或許覺得2020年太急，求選贏比求普選實際，但我要告訴你，這就是爭取的哲學：先製造迫切，才可製造可能。如果我們不高呼「2020年」，客觀結果就是「等到2024年先算」，那麼政府就會拋個「2028政改」虛以委蛇；相反，若我們識嗌2020，一來斷了2024爭取贏功能組別的痴心妄想，二來做一個勢逼對家提早四年起動。否則，不作為的話，那麼這就是一個「和你拖」的笑話。

作者

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

巴打可以比d意見

push

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

手足，幫手推下